Le scanner optique du personnage, rapide et éveillé, analyse soigneusement son environnement au sein de ce paysage urbain futuriste, cependant, son visage métallique incarne une tranquillité notable au milieu du chaos. "Je suis un Boulon, doté d'une polyvalence inégalée capables de s'adapter à toutes situations, et ma contribution à ton groupe de musique apportera une dimension entièrement nouvelle et hors du commun."
